想3台轉Csl ~sales入

依家只係用緊3儲值卡
想轉csl上台 無限上網優先
同埋想用返同一個電話號碼
留tg我搵你

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou